【召喚En展撚】Engine 巴絲搵 grad job 搵成點?

求開解，

眼見個個都 in緊,

而我仲未有 offer同 interview

唔想Grad左之後仲要係屋企做廢青
日日比兩老問幾時可以養佢地等佢地退休

其實我係想巴絲們可以幫下手做問卷，係關於n展燃搵工既選擇 -

幫手既巴絲會賜酒一個月
祝你過三爆四，唔洗defer
仲要左擁右抱

thx